7年前曼城阿古路絕殺

我城加油

老鐵 穩住

原來已經7年？

time flies, Liverpool lies